(戰術討論)進攻要揀敵人防守薄弱既時候

首先要認清事實
我地裝備一定唔夠警犬勁
正面進攻係無可能贏
所以要贏，只可以揀敵人無準備既日子
個個話12號再出黎，到時警犬一定擺好陣等你黎，結果只會同尋晚同一下場，我認為最遲11號要行動

民陣，花生友，自拍友累事

對於琴晚嘅行動，有少少嘢可以檢討

請個人睇下連登都係萬4蚊你行動D底褲顏色都俾人知啦

如果星期三又係咁9fing fing又有乜用？

依個方法行唔行得通？盡力諗

點會喺度講